散仔協會又出來9up

【Now新聞台】警隊員佐級協會發表聲明，指行政長官根據公安條例發出宵禁令，可以加強警隊止暴制亂的力度。

協會主席林志偉在聲明中指，在反修例風波所衍生的社會衝突中，警隊一直孤身作戰。

他說警方在形同戰場的暴動現場執勤，但政府到目前為止並沒有提出確實的針對措施，認為行政長官可以根據公安條例發出宵禁令，或者按緊急法採取針對性措施，將很大程度上加強警隊止暴制亂的效度及力度。他認為沒有適當的措施配合，警隊只是孤掌難鳴。

林大總統又出聲

一齊攬炒囉驚閪啊

依家指揮埋行政長官做嘢

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

唔明點解仲未有人揾佢算帳 就係因為佢 d狗先愈黎愈癲

如果大紀元話雜種落柯打唔准開槍殺人
林大帥會唔會譴責雜種 屌佢無資格代表警隊呢

孤身作戰??

狗隊長以為自己真係總統？

佢明顯係有中共高層直接指揮，唔係點會屌尻完張建忠係張降忠半道歉咁撚樣回應

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

散仔頭目治港呀而家?
講到有成支軍隊指揮
你散仔黎架咋，有事第一個就清算你
上面d白衫彩你都有味

我班伙計駁命
你條粉腸企係度閲兵

話撚左班撚樣當打仗咁打